突然好想睇到皇馬拎歐聯

跟往睇下o的猁狗怨婦發癲

留名明皇馬贏波

利申:中立

1:0

有5個猁狗負皮

脷狗迫搶真係好似比狗追咁

成班餓狗搶屎咁

2:1

猁依隊波真係好柒